有冇人覺得政府總部棟嘢好似好懶係嘢嘅感覺？

講緊呢棟嘢，個設計好似好似懶係有設計咁，但感覺上好似求其將兩舊俄羅斯方塊搭埋一齊咁，而且右邊舊嘢剩係掂住左手邊舊嘢少少，可以話毫無美感

映襯凱旋門條底褲

有冇人發現政府總部係由三個7構成

塊狀堆疊係典型嚴迅奇設計

Hotel ICON

廣州W Hotel

珠海學院

澳門星際酒店

iSQUARE

起係歐洲，comment 就會好型好靚好正

無錯 只係777襯唔起幢野

其實政府辦公建築理應平實
以前下亞厘畢道幾座政府合署係工務局設計之嘛
衰在貪曾當年堅持要喺添馬艦呢塊臨海靚地起新政府總部
咁當眼嘅地理位置又想用嚟做地標
結果就要搞咩設計比賽喇

係政總返工, 外觀ON9之餘,, 返工通道都ON99
兜黎兜去先返到OFFICER, 唯一好處係LIFT多

風水既野我地識鐵咩

仲要office位好迫好窄

係咪保安問題？唔通嘢嘢比你直搗黃龍咩！

嚴迅奇建築啲動線從來都係差強人意

你入過未, 你知唔知食個飯, 都用左十分鐘係大廈入邊行, 出到大門仲要行天橋先去到餐廳

你有無諗過中間係漏左個"小"字呢...........

嚴迅奇香港好多代表性建築都係佢起

國金 會展 半島

連登狗中意盲反

會展係佢咩？？？

唔一定做公務員先入得政總嘅，我做咕喱送貨都可以入去架

香港會議展覽中心舊翼室內設計

國金上面兩座係César Pelli設計喎
我諗佢應該係負責商場/機鐵站部份同整體佈局？
會展好似唔關佢事喎
至於半島酒店高座 其實我覺得唔靚

藝術既野...
門常開呢個堅柒

???

同設計無關
純粹入面班人廢
令你有懶係野嘅感覺
如果入面做野嘅係侵侵team人
三五七日就話要禁止從支那入口呢樣個樣
就唔會有啲咩懶係野嘅感覺

香港有咩新建築靚